Есть два поставщика, которые предоставляют HTTP API для поиска маршрутов. Каждый маршрут имеет точку отправления, точку прибытия, дату и время отправления и прибытия, цену маршрута и время жизни для маршрута с определенной ценой.

Поставщики предоставляют различные контракты для поиска маршрутов: ProviderSearchRequest ProviderSearchResponse для всех провайдеров

Каждый поставщик также имеет метод для проверки своей работоспособности через HTTP GET запросы. Коды ответов: HTTP 200, если поставщик готов к работе, и HTTP 500, если поставщик недоступен.

Необходимо создать HTTP API для агрегированного поиска маршрутов с фильтрацией, используя данные от поставщиков (ISearchService). Для этого требуется создать запросы и ответы для API (SearchRequest и SearchResponse). Также API должно позволять проверить свою текущую доступность, аналогично каждому из поставщиков.

API также должно иметь свой кэш для работы с маршрутами